(公投)做IT算唔算專業人士

最少做AP先計做IT

砌機仔唔計

認同嘅正皮

公/工會都冇個
專條毛咩
再加埋班毒撚下下自貶身價
IT狗永遠只會係地底泥

N樣skillset, 成日轉, 又冇標準考試 投唔落手

講多啲
IT本身需要嘅知識同能力對比其他專業係有過之而無不及
但IT狗本身奈弱同自卑嘅性格令到佢地嘅地位同形象都相當低劣，與佢地嘅付出完全不成正比
但好笑嘅係佢地只會係屋企自怨自艾，從來唔夠膽爭取自已應得嘅待遇。
如此下賤嘅性格做就佢地嘅下場，根本唔會有人可憐佢地

it狗有無牌考？

冇it狗既努力你會有新hkg用

係外國就是
係香港就一定唔係

係啊，冇IT狗好多嘢都做唔到
但你睇經濟差個陣啲老細第一時間揾邊個開刀？
再睇下當年wtsapp話要收費($7) 果陣班友點嘈法？
根本IT狗就賤過地底泥，佢地嘅付出關人撚事

p.s. 以上只係講緊大眾想法，非本人立場

再睇下啲女神除左壞電腦重有咩時間會揾班IT狗
但神奇嘅係班IT狗又真係任勞任怨隨傳隨到架喎
你話佢地賤唔賤